-Unterstützung für mehrere Portfolios
-Füge Überschreibungswarnung zum Import hinzu
-Behebe mehrere Darstellungsfehler
-Behebe Probleme mit der Coinliste
-Behebe globales Marktinfo Diagramm
-Behebe Fehler mit nicht genug Marktdaten